咪撚再用csl，屌，嚴重影響我生命安全

屌你出到去抗爭，人一多，csl就收皮，收最新消息都完全收唔到，嚴重影響我生命安全！

我個fd smt反而好順暢

屌咁多廣告嘅，就完約，會轉返smt，最好用